【記招】聽日問黑警呢條問題

記者可否問下黑警IQ係幾多？